希拉里踩過界做監製 與史提芬史匹堡拍劇

繼前美國總統奧巴馬踩入娛圈做監製，同Netflix合作拍電視節目後，敗給特朗普、無緣做美國第一位女總統的希拉里亦入電視圈做監製，「處女作」更是與大導演史提芬史匹堡(Steven Spielberg)聯手，創作一部有關女性選舉權題材的電視劇《The Woman’s Hour》。

《The Woman’s Hour》的劇本大有來頭，乃改編自Elaine Weiss的暢銷書《The Woman’s Hour: The Great Fight to Win the Vote》，聚焦美國過去爭取女性投票權的抗爭者，描述她們數十年來的行動，並揭開美國憲法第十九修正案通過的真實過程。
故事聽落並非大眾化題材，不過，有大導演史提芬史匹堡主理，他的說故事技巧無出其右，尤其早前上映的《挑戰者1號》證明他寶刀未老，這樣的題材落在他手中，絕對有潛力拍成一部引人入勝的政治劇集。加上有希拉里聯手監製，外界都很期待希拉里把自己在政壇打滾的所見所聞搬到劇集，增強真實感及話題性。
希拉里本身的政治路亦相當戲劇性，從當年備受丈夫克林頓性醜聞困擾的第一夫人，搖身一變成為美國國務卿，差點當上美國第一位女總統等等，全是一流的戲劇材料，若然希拉里監製完《The Woman’s Hour》，大可考慮把自己的政治歷程搬上銀幕，相信好多人想睇！

希拉里定亞視長氣啲？

差點當上美國第一位女總統
同吹奏世界盃亞軍有咩分別

荷里活左膠再興